[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Побрякушки дяди Джо**
---
---

```
- Ю.А., не надо так напрягаться с этим классом...
```
Они уже сформировались...
Людей вы уже из них сделаете...

---

Они так и остались с амбициями 14 летних, сформировавшиеся убийцы!

---

Ю.А. опустила глаза...
```
- Ю.А., эти лицемеры говно!
```
---
```
- "Почему ты не перешёл в другую школу? Вы так далеко живёте!.."
- я хочу что бы эти твари меня терпели!
```
---

Этот процесс вертелся очень долго...
И эти ублюдки сделали так что бы меня вообще не разу не вызвали на допрос...
Вообще не разу...

---

Я ушел в армию...
После армии вернулся ...
Ну весь такой ниче...
Миссию выполнил...
Ну и решил в школу в гости...
Естественно я беру Гавара...

---

И оказалось...
Так им всем сказали...
Что пока я учился в институте и ходил армию, я отсиживал!-)
```
- "чё освободили!?"
- чё!?
```
---
---

Ее убедило что это я!
А она не захотела сажать...
Секрет в том что она решила мстить с оттяжечкой!
Естественно ей в самой виндете помогают эти же убийцы!

---
---

Мы этих шалав заебались поить в шк., что бы они рассказывали...
И света была не первая и не последняя...

---

А мои показания слепили из моих сочинений в школе...

---

Мама Ани...
Гавар и его мама...
Марина бакрнина...
Шитикрва...
Галина Михайловна...
Перемена...
Хусейнов и его семья...
(Когда нихуя, можно сделать дохуя!)

---

Все оказывали содействия что бы анечку, милую девочку не закрыли...
```
- "ну она такая милая, как она могло, это по-любому этот урод который бьёт учителей!"
```
---

Ну и выпускной соответственно...
На медвежьих озёрах отдыхаем...
Наша писечка там разыгралась...
```
- Г.М., посмотрите на свою милую девочку!
```
---

Ну ях соответственно пьяной галочек массировал между ног...
Нам усердно мешал папа Бахтадзе...
И Ивонцов везде лез не впопад...
И мешал моей мести...

---

Аня Якименко на протяжении двух классов получала по ебалу...
При любом удом случае...
Уходила на домашнее образование...
И красный диплом ей обладали...
Потому что эта дебилина...
Не могла параграф пересказать по истории...

---

Гавар жарил шашлычек...
И выебывался что я ему не дал разобраться фразой "а чё"...
Когда он вступался за свою шалаву...
```
- "Белый пойми, тебя тут никто не любит!"
- Гавар, лучше расскажи как ты любил Свету... И харе тут пиздеть про любовь и отношения!
```
